關於香港理工大學專業及持續教育學院講師陳偉強一問

點解東方有咩問題都走去問香港理工大學專業及持續教育學院講師陳偉強?
陳偉強咁垃圾都可以叫學者?
而且咩都識答?

因為立場親中？

因為想奶

同宋立功一樣，都係東方御用學者

佢地啲記者好鍾意問埋啲無意思嘅垃圾問題
到出稿果陣又鍾意扭曲受訪者講嘅嘢嚟配合返佢地個編輯定嘅報導方向
所以正常少少嘅學者不論政見都唔多會想理百份報業集團 得返個只有碩士學歷喺學店教副學士嘅講師仔做「御用學者」上至天文下至地理都搵佢一個做權威

因為白粉報讀者係低學歷藍絲廢老多
佢哋立場先於是非
求其搵個垃圾講師做「學者」已經夠佢哋圍爐

唔問宋立功啦